kfc會唔會出糯米雞套餐

將平時糯米雞裡面隻雞翼換做烤雞翼、冬菇換做蘑菇，有冇得諗

直接每份餐畀多件蜜糖燒雞正啲

呢個後話啦，與其出咁多垃圾雞，換湯不換藥，不如試下其他方面

有創意

將荷葉換做張餐紙

ok

加芝士

不如堆飯 包住
用蘑菇汁蘑菇 薯仔 同 雞排
拎去炸

幾時出印度雞
襯返呀嫂丫嘛

機會唔大 製作時間太長
一係就淨係比外賣

炸糯米雞

印度烤雞
糯米讓雞亦

亦你老母

出炸雞煲先

翼囉。好未呀
屌你老母